【將軍澳遊行】

[手動］
將軍澳手足睇路

轉
下面係TKO FB GROUP啲人整理：

根據大家既訊息，綜合如下 (截至8月3日下午12時25分)(如有錯誤請指證及補充，感謝)：

1. 黑警可自由進出新都城2期商場。
2. 黑警出示委任證後可進出頌明苑
3. 黑警可進出都會駅保安中心及管理處
4. 黑警可進出景林邨保安中心及管理處
5. 除非有搜查令，黑警不可進入維景灣畔
6. 黑警可自由進出調景嶺都會站商場及彩明商場。
7. 黑警可自由進出都會駅彩明屋苑範圍。
8. 除非住客報警，否則黑警不能自由進出將軍澳中心。可帶朋友到屋苑平台，保安不會干預。
9. 黑警可進出和明苑 (只需說明原因便會放行)
10. 黑警不能自由進出新寶城 (包括平台所有私人地方)，除非有搜查令。地下水池廣場屬公眾地方，就不能控制。
11.除非有罪案發生，否則黑警不能自由進出將軍澳廣場。
12. 除非有人報警，否則黑警不能自由進出新都城1期屋苑範圍。
13. 除非有搜查令，黑警不可自由進出慧安園及慧安商場。

推

維景灣畔管理處好波!

同我推上去

輿論戰都要同藍絲死過
【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

幫推

幫推
要準備啦

八五罷工

準備落TKO

推

光復漁業，捉衝擊魚

求下你地青年人 唔好再玩火 香港唔值得要你地禁做
不犧牲不攬炒不玩火

2002年2月首被告施君龍被判謀殺及縱火罪名成立，判處終身監禁。唔好玩火。
[Be fire, my foe] 攬炒戰術？

補充屋邨或屋苑密碼或開門方法

各位，基於今日將軍澳遊行有機會封路，
所以有將軍澳街坊已整合各大廈密碼比各位區外人士如走避不及可上樓接應
📣有啲要㩒R先 自己執生‼️
坑口站:
<厚德邨> 齊
德安樓 3748
德裕樓 2638
德富樓 6841
德澤樓 6036
德康樓 1753
德志樓 4698

<裕明苑> 齊
裕榮閣 6512
裕昌閣 1389

<煜明苑> 齊
煒明閣 6589
焜明閣 1683
熹明閣 3850

<和明苑> 齊
和逸閣 8972
和暉閣 7856
和𣈱閣 6212
和煦閣 6212

<明德邨> 齊
明覺樓 3838
明道樓 2828

<顯明苑> ❌未有提供

<富寧花園> 齊
1座 6530
2座 3927
3座 8359
4座 2837
5座 2510
6座 8436
後門大閘 7428

<南豐>
後門 9852

<新寶城>
1座 2710
2座 6109
3座 9351
4座 ❌未有提供
5座 ❌未有提供
6座 1097

❗頌明苑/東港城/海悅豪園/南豐廣場/蔚藍灣畔/清水灣半島需要以住戶拍卡才可進入❗

將軍澳站：
<尚德邨> 齊
尚義樓 3792
尚禮樓 8540
尚智樓 7351
尚信樓 6843
尚真樓 2839
尚仁樓 7824
尚美樓 5241
尚明樓 7530
尚廉樓 ❌(社區安老院 陌生人上自動報狗)

<寶明苑> 齊
寶松閣 2816
寶柏閣 9872

<廣明苑> 齊
廣昌閣 0754
廣隆閣 4058
廣賢閣 5971
廣瑞閣 2306
廣盈閣 5810
廣寧閣 2504 大力拉開門便可
廣新閣 7158

<怡明邨> 齊
怡茵樓 1616
怡悅樓 2612
怡情樓 9763

<寶盈花園>
第1座 ❌未有提供
第2座 ❌未有提供
第3座 8974
第4座 9317
第5座 8930
第6座 2501
第7座 6308 (紅底業主垃圾飯團主席居住地，有工聯會背景)
第8座 5620 (其一工聯會成員，該區前區議員居住地)

<富康花園>
📣大部分看更認得住户 唔建議進入
📣加上通常住户都係拍卡入
第1座 3618
第2座 ❌未有提供
第3座 ❌未有提供
第4座 ❌未有提供
第5座 ❌未有提供
第6座 2501
第7座 ❌未有提供
第8座 3927
第9座 ❌未有提供
第10座 2510
往尚德天橋 2816
商場7-11走廊 9436

<將軍澳廣場> 3698

❗唐明苑/安寧花園/將軍澳中心/君傲灣/天晉/海邊住宅需要住戶拍卡才可以進入❗

調景嶺站：
<善明邨> 齊
善智樓 2368
善禮樓 3618

<健明邨>
明宇樓 2698
明宙樓 1383
明星樓 3268
明域樓 1268
明日樓 3128
明月樓 3128
健曦樓 2368
健華樓 3868
健晴樓 1382
健暉樓 ❌未有提供

<彩明苑>
彩富閣 4791
彩榮閣 8215
彩桃閣 6541
彩梅閣 6541
彩貴閣 8546
彩耀閣 7482
彩楊閣 7318
彩松閣 ❌未有提供
彩柏閣 4758
彩柳閣 ❌未有提供

❗都會駅/維景灣畔都需要住戶拍卡才可進入❗

寶琳站：
<景林邨> 齊 (警署隔離)
浩明苑 2813
景棉樓 8601
景楠樓 5938
景榕樓 8209
景榆樓 2695
景櫚樓 9372
景桃樓 6293
景松樓 7391

<欣明苑> 齊 (警署隔離)
欣松閣 3824
欣竹閣 3618
欣梅閣 2816
欣蘭閣 6848
欣菊閣 7856

<寶林邨>
拍卡／大叫唔該佢就開

<疊翠軒> 齊
平台 8118
地下鋼閘 2838

<富麗花園> ❌未有提供

<新都城一期>
地下(平台花園出口樓梯) 5610

❗英明苑/慧安園/怡心園/旭輝臺/茵怡花園/新都城二至三期需要用住戶拍卡才可進入❗

山區：
<翠林邨> 齊
安林樓 2570
康林樓 2570
秀林樓 8523
碧林樓 8523
欣林樓 1590
雅林樓 3654
輝林樓 1470
彩林樓 1478

<景明苑> ❌未有提供

❗康盛花園需要用住戶拍卡才可進入❗

我睇 侏羅紀公園 見到人地獵捉速龍果時，好鐘意設陷阱，比如綁繩 kick 低啲恐龍

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

非《一次又一次難清場》
是《一次又一次難拉人》

維景天橋有急救站，有需要手足可以去睇下